{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 스테이(더캐슬)"
    },
    "text": "春川市巨里に位置するホステルは、外国人宿泊客のための専用の宿です。 周辺にはきれいなカフェ、映画館、グルメ大型マートがあります。 ご利用の際は、いくつかのルールを守らなければなりません。 人数の超過は許されず、超過すると追加料金が発生します。 2人部屋の場合には1人当たり30,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 一軒家は追加料金がありません。 入室は午後11時以前にお勧めで、10時以降は静粛を実践してください。 飲み過ぎや騒ぎは他の宿泊客の邪魔になりますのでご遠慮ください。ペットは同伴できません。 個人用品の保管は本人の責任であり、客室内では調理、飲食、喫煙は禁じられています。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されず、施設の毀損や紛失に対する責任はユーザー本人にあります。 靴は下駄箱に入れていただき、紛失した場合の補償はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホステルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホステルは春川市巨里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホステルは誰のための宿泊施設ですか？",
            "answer": "このホステルは外国人宿泊客のための専用の宿です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはきれいなカフェ、映画館、グルメ大型マートがあります。"
        },
        {
            "question": "人数の超過は許されますか？",
            "answer": "いいえ、人数の超過は許されません。超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "2人部屋の場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、2人部屋の場合には1人当たり30,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することが推奨されていますか？",
            "answer": "入室は午後11時以前にお勧めです。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降はどのようなことに注意するべきですか？",
            "answer": "夜10時以降は静粛を実践してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では調理、飲食、喫煙は禁じられています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどのように行えばよいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に入れていただきます。紛失した場合の補償はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 359
    }
}